一個一個原因 點解d藍絲係都要話自己中立去發表偉論而唔肯認自己係藍

1. 因為佢地知道人一藍腦便殘
2. 請手足接力

因為佢地潛意識都睇唔起藍

因為要扮理智，但又單細胞

其實係定義問題
黃絲定義係用思想區分黃藍
扮中立藍絲無能力去理解，只可以用行為去分

仲有冇

因為自己知藍係廢老代名詞

不能同意更多

最重要係扮

佢地行為好嘔心

但又唔肯認自己廢

自己都覺得羞家

因為藍絲講自己係藍就會被主流意見排斥

Pish

人一藍腦便殘

又係時候討論吓